跪求熱血動漫

想搵一套真係會睇到起雞皮嘅動漫。
最近熱門果啲eg排球少年/飆速宅男都係麻麻地，冇左以前睇入樽果種睇完一集想keep住追下一集嘅感覺...

惡魔高校D×D

唔要後宮

膠街架

衝鋒廿一

咁
便當

排球我覺得OK喎
不過呢類體育漫最大嘅難關係全國大賽結果點處理

睇晒了

我就覺得麻麻，當一般運動漫畫都ok嘅，但係始終去唔到熱血果種級數

動你老母漫

爆漫

又有動畫又有漫畫，用動漫稱呼唔得

之前睇過套叫極速方程式嘅漫畫，都幾起雞皮，特別係當個主角不顧受傷/起有大量不利因素嘅情況下都仍然痛苦堅持賽車果種執著真係好熱血！

哩套都好正，btw已睇完

天元？
00後仲未搵到一部王道動畫超越到

真心推介：蒼之彼方的四重奏

鑽石王牌睇過未?
好睇過排球同飆速毒撚

曾田正人啲野唔錯

可惜冇第二期動畫

強推
我的英雄學院
集集都好識營造氣氛
次次都起雞皮 眼濕濕

天元
我的英雄學院

我的英雄學院 ok
開頭

數碼暴龍 寵物小精靈

銀魂 打果陣好熱血 日常即刻變返廢青

雖然我唔明點解男主搶到玉桂冠

直至死亡將我們分開

小神童加旋

因為唔熟棒球，之前睇兩集就cut左

好少睇動漫，但幾年前睇過套叫 驚爆校園

曾田正人真係咩提材到佢手都可以變到熱血野

哩套開頭都ok嘅，不過後面入左間學校練習就開始變到好幼稚

同意

強國野黎喎師兄

黑色四葉草

有睇，好似就快會動畫化，不過熱血就一般囉，普通王道格鬥，真心好普通

其實都真係幾一般
王道又愈少人畫 平時睇下少年jump啲人氣榜好似都得黑色五色草
當然仲有one piece 火影啲龍頭大佬
所以本身入尼都想發堀下新坑

最近有套Dr.stone，雖然稱唔上熱血，但係我覺得故事上都幾吸引。係衝鋒廿一個原案x最強不良作畫

甲鐵城

頭6集ok,後面全暴走

第一季最尾同第二季第十集真心好睇到爆炸

男主個潛力好似高過女主

佢跳舞都可以畫到舞吧昂！ 出嚟
都冇咩唔得

天元
gbf
陸道

Overlord 東離 gbf

落第騎士

戰姬絕唱

又燃又熱血(音樂400%加成)

要岩電波先岩睇，cult cult地

DAYS

哩套都ok,追緊毛記配音版

唔怕舊就追安達充棒球三部曲

垃圾

男兒當入樽

烙印勇士 berserk

我覺得新番舞動青春都幾熱血

天元
鑽石王牌
鋼煉fa

邊到有得睇
搵極都得少少短片

Macross F 燃爆

好睇囉 得一兩個位燃

saki

熱血咩 ，呢套又係有生之年系列

點解冇人提妖精的尾巴嘅

因為唔熱血囉

大家唔洗再回樓主啦

樓主覺得DAYS呢套死GAY漫係熱血過排球同單車咁我真係冇野好講

是但講及川飛身屌救再SET波/四眼高佬BLOCK9牛佬
手鳩同真波個場
DAYS冇一場係熱血,係賣埋D主角威能垃圾都嬴勁人既爛鳩感動,完全唔合理

我的英雄學院

火之丸相撲

POWERPOINT足球有乜咁打動樓主
男主跑圈?

可能佢鐘意睇GAY情
乜乜同學真的好勁,我咁廢希望能點點點幫到手...但條廢鳩波都唔識踢

但係排球SETTING唔係差唔多咩
日向起點唔夠廢?

陸道

王者天下

DAYS個條撚樣連基本功都未練好,
除左識鳩跑之外,都唔知有乜撚野用

鑽石王牌

潮與虎
烈火之炎
魔界小金毛
消防員的故事

魔

唔洗講咁多 直接去睇雄英第二季第十集

因為days男主係gay 日向唔係

傾向運動型熱血？

be blues 代身為青 - 講足球
最後一局 - 講棒球
舞動青春 - 講跳舞
極速方程式 - 講賽車
鐵馬少年 - 講單車
King Golf - 講golf
藍球少年王，slam dunk - 講籃球

以上都係偏寫實類型熱血運動漫 諗到再加

睇完呢個po追緊鑽石王牌

好唔好睇？

籃球少年王係繼入樽後嘅籃球神作

舞動青春 天元突破

天元一般，唔明點解咁多人都講哩套

近排睇左東京喰種都覺得唔錯，但係兩季都係最尾果幾集先好睇/熱血。特別第一最尾，「1000減7等於幾？」

頭文字D
估唔到咁好睇

睇到第4季開始覺悶，感覺上劇情好似不斷重複..主角食老本用死果招...

漫畫好睇好多

家庭教師Hitman Reborn
呢套真係神作 我都重睇咗三次

排球少年

好睇 特別係啲前輩真係帶動到氣氛

特別會feel到入面啲人對勝利嘅執着

一陣試下睇先 btw推動畫定漫畫？

剪腳指，蜈公入耳

真三一世界最後之日

AZ

我只有睇漫畫
真係唔錯
兩個主角之間嘅良性競爭好引人入勝
其他角色又表現到
一世人可能一次都去唔到嘅甲子園
對佢地嚟講到底有幾重要

唔知呀 我淨係睇漫畫
睇住拓海同啟介不停進步
自不然會覺得感動

啱啱睇左兩集動畫，講到主角同班鄉下仔分手果下都幾感動

拓海淨係識入坑渠

家教果種熱血 真係無一套取代到.

特级囚犯

依家好垃圾喎

係咩
我棄左幾年冇睇 諗住等佢完左再清

仲有招blind attack 熄車頭大燈 好撚型喎
同埋藤原領域

同好

哩套有睇到開頭，奈何唔鍾意上網睇，書又唔出中文版，所以睇左十零話就冇睇

覺得家教係神作嘅人，年齡層可想而知

銀魂
鋼鍊FA

第一神拳 頭兩季

利申 第二季鷹村打hawk睇到流馬尿

鋼鍊無疑神作，銀魂熱唔熱血就見人見至

棒球大聯盟。
建議睇動畫先。第一季仲係小學雞果陣雖然係咁好睇
但都係必要情節。第二季開始就大爆法

第一神拳根本就集熱血，感動，搞笑於一身嘅神作。

鐵血的孤兒

機戰類個人就麻麻

戰鬥破壞學院dangerous
唔知算唔算熱血

鋼殻都市

太多搞笑野

正想講棒球大聯盟，點知比你快左一步。套野真係熱血到誇張，由佢開始轉用左手戈到就好好睇。雖然後期有少誇大左。但我都係覺得佢係最好睇嘅捧球漫畫。

未接觸過棒球漫畫，啱啱嘗試睇鑽石，遲啲先睇大聯盟。各位推漫畫定動畫？